Herman Miller Aeron Chair

有冇巴打買過/用緊 Herman Miller Aeron Chair

請問係香港買好定係美國訂完運番香港

唔該

美國特別平？

香港最近做緊九折

Aeron a size仲有8折tim

我兩年前買一張mirra 2計過冇著數
最後香港posh 買

果時香港website個價連送貨平過落shop
shop 個discount係海鮮價

8 折咁爽！？
謝謝

唔該你

香港買 可以R折 可以試啱先買

利：aeron size A

請問你幾高幾重
因為而家用緊個張太深
要就住坐 坐得唔好
坐到座骨神經痛

170 56k

POSH可以試清楚先買 我上次坐成日先買都冇黑面

我165 60K
謝謝

咁好服務
咁就要去下啦
唔該晒

深度有得較。我160高都無問題

我去試下先

試真d
aeron 好蝦人坐

點解既巴打？

身高體重不能作準
反而身長比例比較重要

18x 150lbs size b

巴打 實體定官網有折

我岩岩買左張黑色
Size A 黑色/炭色 9折 10,376
Size A 灰色 8折 10,9xx 左右

12年保養，人為，污糟左唔包，其他都包

New Aeron 同 Embody 既感覺好唔同
建議去坐坐好好感受下

Sales 唔會理你
除非你打眼色/叫聲佢

可以慢慢試

我試過啦就係等緊有折先買
想買Embody 有九折平千幾唔同啲
想問去實體店就有折?係咪上環嗰間

無錯
係上環個間
上環地鐵E2出口呀應該

Embody 好貴 over 預算
真係好舒服

ok thx 去睇睇先